講真 做廚房仲要六天工作真係好痴線

覺唔覺

仲有落場呢

真係好撚後悔

真.我細個讀書唔掂 早佐番工一做就做佐4年廚房
上個月交佐信 岩岩齊哂3寶下星期可以即刻返地盤。
後悔入佐飲食行

Ching 做邊行。 我月尾都做地盤

油漆
因為我白紙 無咁易錯比人屌少d

飲食太困身

我原本都對煮野食充滿熱情 不過發現好多都太過速食化同太重覆 再加上太困身同人工調整唔吸引 所以放棄 後生去博下 到時老佐冇力 先做返廚房去汁下碼改下肉都末遲

我都諗緊好冇走去讀毅進考政府工
做飲食好撚辛苦
捱左幾年頂唔順

我又吾係怕辛苦 不過係冇哂私人時間
另外加油啊ching 我有fd又係二十幾先讀毅進 佢都入佐消防員

飲食都困身

朝十晚十一

痴撚線

飲食都唔困身？

我朋友幾年前考到大巴牌冇耐就quit飲食轉行做巴士佬

七日

講真 做地盤仲要返6日真係好痴線

做左飲食3年。已經做到爐頭位。不過時間真係太長。而家已經轉行做緊裝修。水電學徒8舊一日 日日打炮好充實

落場真係好ON9 ,放你1,2粒鐘,又返唔到屋企,瞓覺又唔係

最慘做酒樓八成都要落場
利申 做酒樓

黎緊打算考政府工

啲留言先好笑

勞動工根本唔應該返6日,個人都休息唔夠,之前都做過2年廚

依家好多鋪頭朝早3寶都轉左入貨

我之前返無咁長